屋企鐵閘裝防盜閉路電視有無問題？

隔離屋果戶人幾十年黎都痴線既
我細個行過佢見到都打我落地

最近仲癲到想爆開我鐵閘唔知做乜
我一開門喝止，佢地就好有部署咁入lift 即走
lift cctv 都影到係佢地

門鈴等等既野都經常比佢地打爆哂所以都無裝

最近佢地越黎越過火
想裝番個cctv 睇實

一來要夠堅實無咁易比佢拆落黎

二來都想留意番有無違法

有無巴打可以教教路等小弟睇下點做

推推推

打撚7佢囉 咪佢唔識驚

聽過可以，不過要加塊牌講比人知錄影進行中。
（淨牌都有阻嚇作用）
好似係炸

公屋？如果係公屋果種趟閘可以係上方條軌尾放個cctv入去

人地唔會睇到，但可以影哂屋企門口

佢每次都禁定lift 走得好快捉唔到佢

唔係公屋，普通私樓

大部分趟閘都用到我講個方法

低胸女行過咪好蝕?

係個「防盜眼」到裝個can

細個打你落地啵 唔捉住佢煎佢兩巴大下佢點得

Cam

有無圖？ 唔係鑽牆係天花比較難拆d 咩？

應該好暗好蒙乜都睇唔到

先下手為強

我之前睇過篇潮文，內容同樓主既經歷好相似。

留明想知有冇圖
想知大約即係邊個位

真事黎嫁

內容係現實中跟本無人推跌樓主，亦都無人打爛你屋企門口個鐘同搞你個鐵閘，全部都係樓主幻想出黎，又或者係普通人見唔到既野黎，所以樓主一直都捉佢唔到

唔好咁痴線plz

你自己反覆諗下個情節，係咪好怪。
當中好多不合常理既事。
開頭見到你要裝cctv防痴線佬我覺得好正常，
但你到你話住私樓同佢係你細個果陣推跌你就好怪，加上你一直都捉佢唔到

屌你啦咪膠化我正經post

咁你裝完cctv之後你就會知我點解咁講
祝你好運

我成家都知佢d 往史，頭先都同管理處都confirm左
不過得lift cctv 證據唔夠
on9當搞笑既過著